一人一個變人生贏家嘅方法

等我自己拋左磚先
呀Sorry我冇貨
注定做契弟

畢業儲錢搞生意

做london金

搞別種生意？

邊

介紹下

點樣先叫人生贏家先？
有個伴？
有份自己鍾意嘅工？
有份搵到錢嘅工？
有個溫馨嘅屋企？
有自己嘅物業？
有父蔭？
有自己嘅事業？
有得意，生性嘅仔女？
有讀得書嘅仔女？

驚自爆

重新投胎

計劃緊姐，分分鐘衰埋乞食

據港豬思維，買樓

刷首抽

點先可以做到權貴

我欣賞你思路

拎傷殘津貼 + 白卡 + 綜援

再拎公屋

等財政預算案派3糧